柒出國際，快ig fb twitter通知旅客，因列車出軌，機場快綫服務暫停

港鐵表示，受供電設備故障影響，機場快綫服務暫停；東涌綫來往香港站至青衣站列車服務維持20分鐘一班車，來往青衣站至東涌站列車服務暫停。

source?

東涌綫列車集電弓「吊吊揈」機場快綫服務暫停

突發 寫唔切醬油
sorry

因列車出軌，機場快綫服務暫停

解釋下紅字ok?

世界最安全城市

因鐵